一則笑話-3

Q：為甚麼小紅帽沒有胸部？

A：因為它的奶奶被大野狼吃掉了！

笑死我啦。。。。

利申：我係小紅帽，啱啱自己揸完應該有C

可唔可以比我揸下👉👈 😅

揸ga!!!!!

pish